中大有冇得比家長車入？

推

吐露港封左仲有邊度入

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

一係就車走哂，唔係淨低個d變condom

屌封左吐露港 有邊度入到呀😭😭